[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

經過一夜無眠，再追看從昨晚到午後的各種資訊，感覺就像身處於兩個平行時空一樣。一邊看著暴政已經完全撕開了偽善的面具，企圖將所有責任推向抗爭者的身上。繼而展開其龐大的政治機器，用輿論、搜捕、恐嚇等無數卑劣的手段，去鎮壓所有的反對聲音。這令我感到無比的憤怒、擔憂、無奈，那種瀕臨絕望的感覺，真的能令人窒息。

而另一邊看著香港人所散發出的人性光輝，從進入前義士的｢義憤填膺｣，到留守死士的｢義無反顧｣，最後到小女孩即使感到害怕、恐懼，仍然｢義不容辭｣的希望一個都不能少並帶走留守者。每一幅畫面，每一篇文章，都讓我淚如雨下，那種感動、讚歎、盼望的感覺，讓我恍惚看到黑暗中的一點光芒和希望。

這兩種截然不同的感覺，讓我感到在靈魂深處被撕裂的痛，讓我想到人類與禽獸的分別。人類擁有的正是高度的智慧和靈性，能夠明是非、分善惡、知廉恥。此外，人類屬於群體生活的動物，面對同類時需擁有同理心、同情心、羞恥心，否則人類的文明早已不復存在。

生而有靈正是我們的共通點，因此用靈魂去感動靈魂正是我們最後及最強的武器。這讓我想起一個在港英時代深入民心的標語廣告，就是｢亂拋垃圾，人見人憎｣，該標語再配上一對｢怒目而視｣的眼睛，在當時令人相當震撼，效果亦異常顯注。

原因正是靈魂的力量，眼睛是人類的靈魂之窗，透過眼睛可以展現出靈魂深處最濃烈的情感，一個眼神所表達的，往往勝過千言萬語，讓人無話可說。同時透過目光的相對，可以直達對方的靈魂深處，直接擊破所有虛假的謊言和防衛，讓人無地自容。

因此，我們尊貴而｢好打得｣的特首才要閉關多日，因為她已經不可能再面對群眾，甚至我懷疑她已經不能再直視鏡中的自己。因為她只會看到一雙醜陋、空洞的眼睛。阿當夏娃尚且懂得以樹葉覆蓋自己的私處，試問誰能無視別人的目光？

同樣地，面對站在了人性對立面的那些人，我們已經不必再作無謂的爭拗，請大家以靈魂化作武器，只需無時無刻默默的凝視對方，眼神中或憤怒、悲傷、輕蔑、同情。別讓他們逃避大眾的目光，每分每秒以靈魂作出最強大的攻擊，直擊他們的靈魂深處，讓他們感到羞愧、屈辱、自責，希望可重新喚醒他們生而為人應有的道德、責任和良知。

局勢至此已經到了不死不休的階段，此乃官民之戰、世代之戰、善惡之戰，甚至是人與非人之戰。請大家立刻行動升級，運用這無論是勇武或和理非皆有的武器，以靈魂作最後和最強的反抗，一定要讓對方知道靈魂的重量和力量，以此擊潰這邪惡的暴政和所有助紂為虐的人。

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

收嗲啦 P牌仔

你睇哂先la, 盲目仇恨有咩意思

推

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

一堆廢話

我唔明點解你會睇到一堆廢話？咁同我所講逃避眼神嘅接觸有咩分別？請提出理據

。。。

一個無良知嘅人根本無靈魂
你又點用靈魂打動佢

人又點會冇靈魂呢？如果冇就唔洗避la